{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014572",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 동화카라반 캠핑장(사계절바베큐) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 チェックインとチェックアウトに関する案内事項では、個人用火鉢は使用できず、最大人数を超える場合は入室できません。 また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットは客室に出入りできず、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。 未成年者の予約とご利用は保護者同伴の場合のみ可能であり、現場訪問の場合は払い戻しができません。退室措置となります。 客室予約状況はリアルタイムで確認できますが、一致しないことがあります。 重複予約が発生した場合は、先に決済された予約に優先権があります。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超える場合は入室できず、このような場合は払い戻しできません。 当日予約後、当日キャンセルする場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 入室利用案内では禁煙客室と個別バーベキュー場をご利用いただけます。 個別バーベキュー場は四季を通じて利用でき、炭火の使用に対する追加費用があります。 バーベキュー用品は個人で持参する必要がありますが、グリルボックスはレンタルできます。 ペンションには屋外プールもあり、営業期間は5月1日から10月8日までです。 プールの利用時間は午前9時から11時までと午後3時から9時までで、水着、綿Tシャツ、綿ズボン、帽子を必ず用意してください。 またペンションの近くには加平川があり、釣りや水遊びを楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "個人用火鉢は使用できますか？",
            "answer": "個人用火鉢は使用できません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で肉類や天ぷら類、魚類の調理はできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは客室に出入りできますか？",
            "answer": "ペットは客室に出入りできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約とご利用は保護者同伴の場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の予約状況はリアルタイムで確認できますか？",
            "answer": "はい、客室の予約状況はリアルタイムで確認できますが、一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どちらの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、先に決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は一定ですか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、このような場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当日予約後、当日キャンセルする場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室の利用はできますか？",
            "answer": "禁煙客室をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "個別バーベキュー場は四季を通じて利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用には追加費用がありますか？",
            "answer": "個別バーベキュー場の利用には炭火の使用に対する追加費用があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー用品は持参する必要がありますか？",
            "answer": "バーベキュー用品は個人で持参する必要がありますが、グリルボックスはレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはプールがありますか？",
            "answer": "ペンションには屋外プールもあります。"
        },
        {
            "question": "プールの営業期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "プールの営業期間は5月1日から10月8日までです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は午前9時から11時までと午後3時から9時までです。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際に必要なものはありますか？",
            "answer": "プールを利用する際には水着、綿Tシャツ、綿ズボン、帽子を必ず用意してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くには何がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには加平川があり、釣りや水遊びを楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 779
    }
}